[賽後檢討] 請準備螢光棒 必要時為衝動勇武手足/搞事內鬼扣上

[賽後檢討] 前線手足請準備螢光棒，當情況快將失控時，為衝動勇武手足/疑似搞事內鬼，扣上背囊，咁樣日後文宣會易做好多，正如中央是如何幫示威者扣上港獨帽子一樣。

大家一定要冷靜，我都好嬲，但記住邊個冷靜，邊個先會贏。

最後，核爆都唔割。完

自推十次

自推

推

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

螢光棒呢D暗號話變就變啦 而家仲通哂天 買物資好過啦

popo已經唔會再用螢光棒
螢光棒只係做文宣比市民睇
因為所有市民都知道之前警察係用螢光棒記認

純討論，有錯請指正